聽日八號波掛全日集氣區

我出名唔燈

集條撚咩，早啲瞓聽日準時起身返工啦

想返工

唔好背棄番工既手腳

推

大交合前線手腳好黃
唔好背棄手腳

集條撚
都WFH啦

WFH

聽日準時返工

有好多唔洗wfh

集

WFH 出面地震都要翻

集氣

集你老母呀海狗

又狙擊我糖狗

Hi

=6點前

6點個天仲未光得曬

當我求下你

連燈仔快 d 入嚟集氣
本身都 wfh
我唔想 8 號屋企條廢老又喺到

8號睇歐聯集氣

G持

3點歐聯 聽朝可訓晏啲

夜晚6點前

繼續8號 ！！！

我而家返凌晨有雙工

禁肯定

Wfh 表示無影響 第一次咩期待感都無

頂撚住

講真
如果唔係有社會運動
我諗得打八號波香港人會咁團結
就係想打得成唔使番工

我係大交合掃地

13:01

真？

集氣 聽日唔好8號風球 要出火

捱到12點得唔得啊 唔想返office

兜返個圈先得唔得
我唔想返工呀

一定要掛全日

+1

依加去囉

掛全日
但有wfh
都要做

聽日要扑野 好緊火

好支持

集！

咪燈啦

大佬阿唔好燈啦

8號照開啦
點會唔開

主席

有冇興趣一齊 劍魚腩

咩黎

我prefer左口魚裙邊多啲

屌

屌啦嘛

頂住

連燈仔又燈

WFH準備上班啦 除非你屋企水浸

我訓街

8號都要wfh 慘

又燈 屌你老母

集氣！！！

輕輕一推

祝你班本身無wfh嘅下午死狗咁趕番公司

利申wfh左個半月，就算8號波都要wfh

集氣呀！比啲掙扎呀！！

等睇歐聯完場後就三號

你食屎啦

一落波一齊逼住搭地鐵巴士返工

已經決定今晚唔訓通宵睇歐聯
佢唔掛全日我就仆得街

唔好燈

入黎想貼呢個就係

淨係你一個仆街好啦

頂住呀

又要打擾誠仔

望咩呀 返工啦

屌聽日難得腦細唔返，諗住返公司hea
聽朝繼續打風就隨時轉wfh

準時番工啦

9號

頂撚住啊

掛到3點都好啦

天文台在周二凌晨1時30分改發9號烈風或暴風增強信號，意味本港可能受海高斯的颶風正面吹襲，準備隨時改發10號風球。而天文台在機場天氣預報透露，機場在周二凌晨4時至早上11時「間中吹烈風」，意味8號波有機會持續至周二早上11時左右。

我出名我唔燈

周二早上？

乜撚野周二早上
周三呀？

打到中午3/4點就ok 我唔貪心

聽朝準時起身番工啦你班港燦

早抖啦

繼續集氣

仲係八號

九號

訓晒？
聽日唔洗番工 訓黎做咩

準備起身返工啦

我醒咗兩次喇

依家九號波

唔好訓啦 聽日都唔洗番
驚西咩

掛到聽晚啦

利申聽日番7:30 驚西咩

一陣天文台落波就好笑

驚西咩 射波囉

好去訓
訓兩個鐘又要出門口返工啦撚樣

咪燈

我捱到而家
搏返鋪